水務署tot

有無巴打去in
之前考過嘅巴打可唔可以講下考乜
Degree 畢業有無可能升返上工程師

係in electrical 但我electric degree

無人見過？

Degree 畢業 in tot?

tot>to>sto>cto
條career path同engineer冇關係

因為我我似無讀過咁乜都唔識
Degree 報會好on9?

未見過有degree做tot
連登仔成日睇唔起有degree考aco。。。to個point雖然高d. 但都係應該比人恥笑果種

其實都會有唔gur 不過自己真係乜都唔識
依份工真途如何 想聽下巴打意見

前途

你本身major都係electrical但tot係要你3年讀個electrical既high dip

本身major 係electric 其實會唔會好on9

同埋我得third hon 好矛盾

你degree 申請應該唔會有得in，就算有得in，你無合理解釋點解報tot都唔會請你，因為tot要讀返個hd

佢都唔會請你，佢會叫你直接in to
Tot係俾白紙入

搞清楚政府既工程師位係點考未?

即係我electric major 佢係electrical 咁係咪都要解釋先得
佢今日send 左信叫我in

香港邊間大學有科major 叫electric?
我淨係聽過 electrical engineering /electronic engineering

照去

屌 on9 左 係electronic

細電
人工低幾年然後又幾年再幾年咁解姐
政府做一世最多只會向上升一級

水記出左to interview?
Email通知？

物理degree表示收到面試通知